﻿Домашнее задание
Найти все картинки на HTML-странице

Цель:
Составление регулярного выражения для парсинга HTML-страницы.

Составить регулярное выражение для поиска адресов всех изображений в HTML тексте. Написать программу, которая:

На вход принимает URL-адрес,
Загружает HTML-текст с этого адреса.
Находит URL-адреса всех изображений, используя регулярное выражение.photo 4*. Сохраняет все картинки в отдельные файлы.
В отчёте написать:

Составленное регулярное выражение.
Ссылку на репозиторий с вашим проектом.
Сколько времени ушло на выполнение задания.
Критерии оценки:
+4 балла за верно составленное регулярное выражение. 
+4 балла за правильно работающую программу 
+1 балл - сделано 2 CodeReview; 
+1 балл - соблюдение CodeStyle, грамотная архитектура, все замечания проверяющего исправлены.